誠哥真係勁，點解大陸班富豪冇晒聲氣？

馬云，馬化騰，小米，華為果d大企業收晒皮？

誠哥高瞻遠矚 => 實力/運氣=80%/20%
"馬云，馬化騰，小米，華為" => 實力/運氣=20%/80%

回血劍左，變左黨產，黨點會捐